原來撒亞人滅絕計劃，係姐姐教....

sauce:

小丑唔會做到下任特首

做宇宙大王啦